覺唔覺得上到大學仲成日攞自己中學名打飛機嘅人好on9

得喇得喇知你係dgs spcc喇咁勁咪又係同雞校仔讀同一間u同一科

訓未

未

知唔知我高雷？

你個大學學系朵仲威啦 聽到有親戚朋友讀真係即刻自卑

喇沙仔 never say die

fakeq

好耐冇見

On9仔
讀多陣你咪清楚個分別囉
人地名校仔有個圈子
啲靚女爭住埋堆呀

你做咩消失咗

又係你條柒頭
所以Macbook究竟有咩特異功能呀

改名？

咪係
咩董之英，高雷，地利亞
咪又係同我讀一間ive

最好笑有d廢中揸部柒車都要痴個db章上去，人到中年仲要用中學黎打飛機真係好撚失敗

Hahaha

Exact7ly

似班公屋仔咩

利申先 我係樓主所講既名校畢業既

我覺得我d同學其實好可悲
無可否認我地學校係出好多專業人士既（所以佢哋自己有小圈子我唔會覺得奇怪）
但係世界其實好大 而名校個圈子就會令人唔肯走出溫室
到最後佢哋成世只會沈迷係中學比佢哋既回憶入面

例子：我前排感冒去睇醫生 個醫生掛左一幅書法作品
咁我無聊咪睇下囉
第一句：「XXX醫生畢業於（我讀個間中學）」

ok